一人作一對好笑ge對聯

我先

留得華山在
哪怕冇柴九

條條大路通羅馬
條條大路通陰間
橫枇 即刻駁嘴

唔 講 咁 多 ！

有人話,失敗乃成功之母

即刻搏咀!!!!!!

馬高斯路蘭迪
絕對岸鳩柒碌